點解部機成日入唔到連登app ?

點解部機成日入唔到連登app ?

係 loading 個位，上唔到連登

係時候換手機

急求解決方案連登巴絲

推呀連登神

換機啦

可能有野更新，試下用wifi